做part time嘅你試過犯咩錯？

翻零售，翻工頭一個禮拜之內(仲係trainee)唔記得帶制服、冇記錄雪櫃溫度、冇影到個存貨清單比老細入貨

利申 全部都係同一日發生
都唔知會唔會比人炒

溝左條女

唔記得幫客落單比人投訴

約錯cf上錯屋，仲要個客打黎搵我投訴，咁岩我放假無番，要另一個同事同上司硬食。

上司叫我們找野，點知我眼殘睇錯野，同上司講話找到，跟着上司過來check，但其實找唔到，之後同佢講番。個一刻係勁尷尬同好驚俾人罵 。
但最終連累左另外兩個同事，一齊OT找野 。

屌客，然後比人炒咗

同fd 申請放埋同一日假 炒左

成撚日俾高層屌摺緊衫嗰陣冇greeting

掉轉咗兩張檯嘅單，上錯曬食物

番office 有個part time同事入單 佢收兩點一早走左

五點幾full time同事check單先發現佢入錯左 而個日係星期五要即刻改如果唔係公司會蝕錢 結果個full time 要ot到夜晚十點改
之後我無再見過個pt

太善良同無殺傷力，被理所當然欺負

準時返工

馬會
條友買6環彩
本身條友中但我聽錯左

試過做teller入少個零

以前做餐廳幫手送外賣時倒瀉左杯咖啡 跟住就去廁所溝返啲水喉水

發現上司做ptgf
然後佢屈我做 炒我

係7仔short左錢

IC落錯order比經理屌我冇督佢出泥

最大鑊果次係火燭

點解會搞成咁

餅房整月餅甩左螺絲入餅
我地做包裝冇check到出黎
根住成批上大陸既餅要運返哂落黎開箱check多次

將盒朱古力粉倒左去老細度

隻船入錯油

做狗會幫個鳩客落錯飛

做快餐店成杯熱檸茶倒左落個容度

客

係貨場幫客搵件衫都屌行得慢

客人用八達通俾多左錢 但係我無跟到程序就直接退左現金俾人 結果要我short翻俾公司

此Post 巳完

more

收錯錢

係老闆面前同個新黎既pt講
「慢慢做啦，好多野做，做撚死你啊」

老闆：

將客人嘅booking搞錯咗 book咗一年後，個客walk in
我仲同佢講你嘅booking係出年

以為可以準時放工時間夠就問啊頭走得未，然後俾佢撚足幾日

同個客講呢樣產品對面街果間鋪七折緊
唔好係我地到買

睇完呢個post發現自己原來都唔過份

做sales 係floor做運動
第二日比人炒左
利申：真人真事

痴線問下都唔得

好平常啫

咩運動先

印象最深係 壽司舖有枱客要一個手卷 唔知點解我入電腦入錯六個 見到師傅整完出嚟嗰陣我嚇親 然後我同佢講sorry 佢勁無奈一野掉晒果5個手卷落垃圾桶

兩封外國信調撚轉左個地址寄
最後武士

油輪入錯油爆炸漏油成個島海岸線無左公司賠左幾億全家炒曬

幾百蚊澳幣個支票俾我整爛左
即刻dum落機密文件垃圾箱到
當無收過張支票

好多年前中三去做mcd，薯條未炸熟就起左

屌你老尾 部機咁易用都可以做錯

識叫提你嫁啵

勁大聲又刺耳

做starfuck沖咖啡 唔記得落咖啡
比客投訴

收銀唔記得比返張卡個客
仲要試過2次

真係年經

返戲院得我一個開早做票房唔知醒遲左個幾鐘先返去，個日早上冇人識賣飛

又翻炒

做得最錯就係大既叫幫手頂多陣ot又肯 幫手返多日又肯 幫乜都ok
到轉個頭夠人又唔比鐘你返 正仆街黎用完即棄

做kfc 唔夠力 成盤炸雞拎出去時(應該有廿隻)跌晒落地

聽錯地址,搞到送錯貨
個客講1808室,我聽錯左一百零八室

uniqlo

賣左用黎display既陳年食物比個大陸佬

well done bro

仲未有潮文既?

呢啲輕鬆啦
有咩事丫
咪屈返個客話佢唔記得拎囉

四個a餐寫左四個b餐

成杯檸茶倒左落個客張枱

返麵包舖 將佢嗰日要焗嘅包上蛋漿 然後全部焗到起哂卜 成個朝早白做

最後d雞點

掃晒落垃圾桶

發脾氣 之後就quit左

唔記得找錢

返大型百貨公司
有個模型過幾日要放出去
我行過撞到跌爛曬
搞到全部人要一嵯齊趕工重做

有無俾人屌

廚房收工前熄曬雪櫃做清潔 唔記得開翻
第二日成個雪櫃啲嘢冇得用要去第二度借貨

用微波爐差d炸咗個staff room

大陸仔？

倒瀉杯水落個客部電話到 嚇到仆街 好彩佢原諒我

次次呢類post 都諗起呢個巴打

好彩無 但已經唔想再做 所以好快辭咗

做餐廳一個鐘頭內唔係倒瀉野就打爛野 結果淨係返左嗰一個鐘
利申 我個fd

婚宴倒瀉汁野落人地到
仲要倒到成身都係

上吧枱野飲時，托盤上淨返果杯成杯野飲倒咗落個客背脊。好彩冇俾人o趙

咁都叫犯錯？咁都要炒？

做執波仔 唔記得掉個波出去 掛住睇波

做大樓餐廳沖野飲
有次要推d野飲去第二座大樓
推推下成杯檸茶跌左落地下
最後係另一杯檸茶倒一半在係水機加滿杯野

汽水機出錯汽水俾人狂踢

喺倉訓左訓到下一更同事放工先見到

搞大老闆娘個肚

轉做fulltime

D人話成杯水咁係未你d仆街仔做既

做完晒野無野做果陣抖咗唔夠一分鐘就比人見到

番工第一日就請病假

好細個做飲食 人地啲野未食哂去左廁所
我一個唔該全部掉撚哂

lm

我以前做個陣都試過，都幾重手下，個陣經理掃返上黎重炸，之後拎出去比人食

名店做倉
Ft叫我斟水俾客 淨係搵到個熱水壺 斟左杯滾水俾佢 辣到佢仆街 原來要溝隔離支凍水⋯

𢳂雪糕
𢳂完比個客個陣成杯跌咗落枱

倒瀉啤酒，打爛d 碗( 俾人炒左)
赤柱豬手

全文 係google recap
巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

做油站幫旅遊巴入油無扭實個蓋
部車一路行一路漏油

返kfc
繁忙時間同個friend去左食飯
仲要冇拍卡 返到黎比個外賣佬屌

中學返M記
晏就煎錯左3底 (24塊) 火腿扒
因為過左早餐就冇得賣火腿扒

然後全日成間鋪頭既人就要強制性食火腿扒包

全日無出現過 無人知 錢照袋

睇唔到件貨有個ink tag
公司用左成千蚊速遞件貨係外國返香港拆完個tag再寄返去
利申:無比人炒到

睇撚到燥 找野 搵就搵啦 屌那媽

入倉執貨...
係入面坐撚左2個幾鐘
之後乜柒都冇執到
比人屌左獲

冇咩特別嚴重既事
不過做凍倉見到有個中學雞拉板高過佢兩個頭既生果，大部份都係啲莓

成板冧哂

最大嘅錯係去咗翻快餐店

聽經理話

人地試緊衫行開咗我唔知
第二個話要試 我就攞走咗仲係試身室入面嘅衫
個客返到嚟屌到我飛天

返百佳
係個倉訓教時
唔小心啪左粒電源總制
熄左幾十秒
收銀啲機熄晒

將兩間公司嘅報價單交換寄咗比對方

比個小妹妹衝左入黎
利申：番緊馬會

帶個客行廚房

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

做乜鳩

屌你
有喜感

食咗shop man

做茶記倒瀉野/ 手指插左落碗麵度

試過做咖啡仔拎左過期奶沖比客飲
佢拎返黎屌到我仆街

試過焦糖同hazelnut撈亂左比人
有d 真係分唔出 有d飲開發現又係拎返黎屌我

我都係試過好忙
叫個客講住先，我打緊其他嘢
之後唔記得佢講咩俾佢屌話唔識multitasking就唔做分心

個客買咗萬幾蚊冇幫手分期
佢收到帳單後上門吵已遲職

人地黎做法律咨詢
我幫手print啲資料比個客
當個客走左之後先發現漏左幾張文件無printer上面未比佢

電磁爐上面放個吉煲
砰一聲煲底黑晒

做part time待應
有規定收到tips要拎返出黎
我竟然真係拎返晒出黎

差d 浸死個細路

我係助教，負責幫個正教教水
我地對住四個細路

嗰陣要落堂，叫細路坐池邊幫佢除手袖，浮背嗰d
其中一個自己跑走左，我去捉返佢返嚟

然後我當然要鬧下佢

突然有家長大叫
原來有個細路無助浮裝備自己跳落水，佢又企唔到
即刻9秒9撈起佢
之後又有第二個又跳落水，好在兩個都無事

之後比人鬧到仆街

做咩運動先

試過係fitting拉筋

補多個
個撚樣臨截單先走入嚟，店長喺到焗煮
條友叫個漢堡扒，我趕收工就諗住求其煎一煎
點知條友攞返嚟原來塊扒未熟
我再煎多次攞出去，都係未熟
俾人屌到仆街
臨收鋪先走入嚟，屌你老母

credit card單唔記得叫個客簽名

唔算犯錯
之前返書展 買野有贈品送
D人買一樣野即刻送成大袋贈品
個個笑到見牙唔見眼
閪公司

番工拎住個水煲倒水俾客倒左落佢大脾

返餐廳侍應
扒餐錯手倒左落垃圾桶
然後叫廚房再整

倒寫左醋落食客條裙到
老闆同我講之後都唔洗返工

試過一次過跌爛左公司兩隻dummy但全公司得四隻dummy

做倉執一舊野以為執一盒野 成盒送咗去外國 搞到個倉無哂個樣野嘅存貨

仲要係星期六 五六點既時候
同埋係大鋪黎
類似第一城既taste size
跟著個收銀個邊多人到仆街
之後個經理叫我 下次入倉小心啲

我仲試過跌壞埋公司部ipad搞到要換新一部

俾面色老闆睇

打爛晒啲碟

d客又西 又多野做 屌佢老母比個廿幾蚊當自己大爺咁撚樣 垃圾香港人 d支那大媽仲好禮貌過佢地

做老麥唔小心將成個盤都扔埋落垃圾桶

番工第一日入倉攞野比客 d野擺得好高 我見有個放display透明層架係隔離 懶唔想行去攞梯所以順手攞黎用 無諗過都未用力企 一踩 個架碎哂 不過無人知係我整碎

打爛膠樽豆漿,仲要唔只一次
上貨果陣唔小心界開左D包裝，之後扮冇事

咁你又大鑊少少

便利店賣錯張sim卡比個大陸佬

Kick住係部電話到拎唔番出黎

佢話部機係咩訂制定點好貴既

最後陪佢搭的士去298整 跟住閃左

收credit card, 張簽名單都俾埋個客
俾收銀姐姐屌到上天花板

經常

2點半放lunch . 我睇錯時間1點半就狗衝咗去食對面街食海南雞飯, 老闆打電話俾我問我去咗邊 我柒到唔敢見人 要請半日假

遲到翻工 搞到啲booking全部要遲10幾分鐘開始
因為佢啲booking密到無空隙
好彩啲客無投訴

做戲院 播緊戲既時候 唔小心開左成個戲院內既燈 係出面聽到好多人大叫

利申：只做左三個月

比個客見到我食左佢一件Nachos

收少咗二百幾蚊
同老闆講要唔要我俾返二百幾出黎
佢話"你揾好多錢咩？ "
之後就算數

醒水一見到pic就大大聲嗌

試過有次收貨，收幾包八公斤既米，我用界刀，界開最外層既包膠，點知界深左，界爛左袋米

d記 返通宵 推運輸帶貨 訓著左d貨轆哂去帶尾

試過返份PT 整飯盒
整完會將飯盒放落個箱度
一箱30個飯盒左右
然後將個箱疊高
我有一次係疊高D箱嘅時候唔小心跣手
跟住D箱「臨」左
差唔多成百幾盒飯盒跌囇落地下....

呢個似係啲細路唔聽話問題喎

我唔明依件事你做錯左d咩
似係d細路自己跑去玩，頂多咪話你睇唔實

個客生日蠟燭都未吹 我就幫佢切左個蛋糕

番工訓覺（戈到仲要有床 ）
被人屌左一輪再炒

煮炒麵王比個客
加左熱水後
但我掛住睇手機
唔記得倒水
之後個碗麵發漲
已經係吸曬水個隻款
咁我就好厚面皮照比個客食

個客韓狗黎

收工果陣關扇門，夾到個大陸客隻腳，本身冇留意，之後過左十分鐘，佢條仔走黎屌我話我夾到佢條女隻腳，之後個經理call白車帶左佢地去醫院睇醫生，跟住我就收工走左。
之後我冇比人炒，亦都冇收warning

試過做航空膳食summer worker負責整頭等同商務既頭盤
有次擠汁擠到好核突咁岩比總廚(鬼佬嚟)見到
比佢用英文屌左一鑊之後就跟佢教果個方法補救返

戲院帶錯位真係好撚柒

成架船撞去人地碼頭

More

成盤熱水倒瀉落褲
好彩水吧本身地下濕 熱水係放左一陣冇咁熱 條褲黑色又唔覺
企多陣發覺連條褲都乾埋

發夢做機動遊戲 唔記得check 乘客個belt 位

間舖無收銀機 計錯數收少錢

做某補習社播video 有個英文名師經常overrun
一直都係播到夠鐘就cut叫學生返去上網睇返剩低嘅
點知個堂原來要播曬成條片 無人通知我
最後啲學生走曬出counter問

我都試過

熨斗整燶左張枱 驚得濟收埋入雜物室 但明明係個熨斗有問題 隔左幾個月cctv搵返 張野5皮

同事食飯我看舖
有個人想試一堆衫 我話幫佢擺fitting佢唔肯
自己拎左去試 我無數件數
試完偷左件幾千蚊既拆埋alarm
因為無數所以我過左成個鐘 見到個衣架空左先發現
第二日佢仲黎偷左三件 好彩今次同事追出去

翻過旺角啲放題，一枱坐三個，一枱坐十幾個，我頭個幾張單mark錯左枱號

果陣做廚房pt，我負責煲飯，結果洗完米後唔記得㩒掣

收夜唔記得扔今日過期既沙律，放左出黎賣左俾客

做鞋鋪，入倉攞鞋唔小心成個架推冧咗，跟住扮傻閪走咗

幫個客含得大力得濟，搞到佢叫左出黎

企門口say hello goodbye
無啦啦有個客比完錢走過黎影我相話要投訴我態度唔好 但我完全冇同佢交流過

番救生，收池唔小心鎖撚左條友係入面

做餐廳
係出菜位一個轉身fing左碟上面半舊肉落地
個廚房大佬扮惡望住我
然後佢執返舊肉放上碟
揚手叫我走

烤薯條唔記得計時
應該有炸熟到

有次返m記炸薯條
裝薯條個陣部機㩒極都無薯條跌落黎
根住我就㩒多幾下因為我啱啱入完薯條落部機 一定有薯條
跟著都係冇反應 然後我一拎開個籃成埋薯條跌落黎
根住我快快手拎第個籃遮住 冇人睇到地下啲薯條

做救生員，果時反學校
唔記得訂漂水個池反撚左
個miss 問我點解個池水d色點解會咁
同佢講呢幾日太陽太勁攪到咁
但根本係成個泳池都係青台

利申 發夢

嗰陣做油公司
唉，唔好提，全team比人炒哂

落A果陣篤爛左件真絲衫
搞到勾哂絲

人地講part time
你咪撚扮醒目啦

屌好煩

做補習社 有個學生報package課程有優惠但另一個center收多左佢$99 我提個學生上堂叫番佢退番錢 比個八婆HR屌到仆街 仲同全公司d導師職員講 最後暑假完左 更都唔編比我 條八婆比得$35一個鐘我 要幫佢做十幾樣野 on9

pack貨時打爛支酒 果陣勁驚係貴嘢要賠即刻衝去貨架睇價錢
好彩無事 成個倉都係酒香

整cheese cake 唔記得落cheese

唔係
係整乳酪芝士蛋糕唔記得落乳酪

有無原帖cap圖?

馬鞍山某屋院會所??

唔返工

第一次番炒散就倒左成盤香檳落地下
跟住可以唔洗捧香檳，轉捧食物

喺日資百貨公司做part time
有一日請左假但佢照編俾我返
我冇為意
到嗰日冇人開舖 間舖喺燈火通明嘅百貨公司入面黑mi mun 咗成個鐘... 俾百貨公司啲人屌到仆街

以前試過
做啲Sell屎仔 間野喺工廠大廈開倉
樓下好撚多大陸人一車車送過來
我比人放撚左去落樓下睇住部Lift

無咩嘅 我都係一撚次過放得太多人入同一部Lift最後搞到佢哋困左Lift咁囉

飛機入少左油 最後比機長屌

返餐廳 枱客問有咩好食 我仲介紹曬啲野食比佢地 佢地仲好多謝我 寫好曬單 見部機比人用緊 我就執陣枱先啦

點知執執下 心諗佢地啲野成半粒鐘都未到既 佢地就問我幾時到啦 我話就快架啦 再查下自己個簿仔 點知係未落單 當時真係勁驚 但之後諗返起笑到停唔到

（啲客係講普通話）

朋友柒
佢做waiter仔有客預留咗個生日蛋糕
臨拎到客張枱一時失手跌落地

no

做G2000
有個肥仔問有無slim fit啱佢著
我叫佢自己搵
然後佢嬲到仆街

比老闆娘溝之後比老闆炒左

成日犯錯
打爆水喉家常便飯

返PARTTIME試過要碌張6尺枱碌到反枱

以為pt係兼職，一星期番3日算
點知原來要一星期要番6日，每日8個鍾
最後比人炒左

半杯可樂倒左落客度
另外果半杯係我部電話裡面

6盤kfc葡揵落左炒蛋漿焗（過二百隻）
姐係浸味會變左苦同咸
個陣知我柒左問個經理點算
佢話 快撚d賣曬佢
最後港豬照食 咩都冇發生過

賣衫唔記得拆alarm
299既衫結果收左人2.99

師兄有料

做包點店，啱啱拎起個蒸蓋，一個轉身見到腦細，嚇到個熱辣辣既蒸蓋跌左落腦細隻腳到🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

返sales賣左兩盒吉盒樣本比大陸人，一盒6百幾
等左幾個月都無返黎拎

炒散做head table 喺全世界人都望住嘅時候倒左杯水落新郎哥個身度

屌返kfc成日都做錯野
我試過落錯粉 較左油溫
啲雞凍嘅

做蛇頭走數

返馬會收錢，有個大膠兜裝住啲散銀同錢，有次冼手成個膠兜倒瀉左
馬會有張銀行卡咁既野叫智財卡，有次幫個客整完之後唔記得比返佢，張卡留左係部機到，幫第二個客插智財卡個時先醒起，結果我用筆禁張卡出黎，再插第二個客張卡，但原來馬會個system係唔可以咁樣，咁樣做個system會留返係第一個客人戶口到，但我唔知，結果就入左第二個客既錢去第一個客既戶口

以前做侍應
拎左成盤勁多杯汽水 但唔夠力
唔小心成盤淋哂落個客到

倒瀉d野飲落個客度柒撚到

炒咗未

鋪頭有賣麵包 會切試食俾人
雖然知啲FT係唔俾，但成日都見啲客望住啲包⋯就會問佢：係咪想試阿 切舊俾你試下
利申：pt仔

賣頸鏈
淨係收左條鏈錢 冇收到個吊墜

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

呢個好笑

佢話做油站入車油都可以信吓
入船油會唔會誇張咗啲
你仲要問more

要威係你

一睇就知 u 記

教波訓過龍無show up

做狗會即場馬，聽唔鳩明唔咸唔淡既廣東話。
成功幫狗會䁠少左幾萬投駐額。

以前做pt餐廳，係外國情侶面前倒啤酒，唔識倒，就咁直隊，然後啲泡升得勁快，瀉撚到我一手都係，無左半杯咁 我仲反應唔切，直接講左OH SHIT!!!佢地笑左，好彩無嬲，仲點多一杯 我問"May I?"佢地狂搖頭 另一次睇出面場，打風，無睇好個餐車，啲餐具碎曬，好彩無俾人鬧

Kfc炸燶曬啲雞

佢就係屌我睇唔實

返跟車冇閂尾門飛左幾件貨落車

過對面倉攞鞋
攞左十分鐘番到黎發現攞錯款
再過去攞
搵左十分鐘都冇
個客足足等左20分鐘

利申：西客

你找乜撚野，找錢啊？搵就搵啦，屌你老尾憨鳩鳩黎留言

返過kfc 執lobby嗰陣成日錯手dum埋個盤但無執返

埋單錯檯搞到兩個客調轉左信用卡

唔見左兩部notebook，搞到公司上新聞，同埋寄300幾萬封信去道歉

我呢樣唔算錯但好仆街
做sales
有個ft遇到個好難頂既客叫佢斟水
佢斟完叫我浸張岩岩抹完鼻涕既紙巾落去
我又照做左
個客

三四十蚊人工咪比番三四十蚊既工作能力班仆街老細囉

返緊part time果到人手超級唔夠
趁冇乜人見到果時打電話俾book左枱既客話今日full house 左 唔好意思 因為我地個booking system 有mistake
之後自已尻作返三十幾位booking 落去
最尾果日lunch period得十位客左右
好似發夢見到

你呢啲唔叫犯錯
叫仆街

雖然唔係錯事但一講起parttime就諗起一件on9事
個陣yr1做pt冇做錯過任何野表演良好但俾人炒左
聽返係因為我唔夠似奴隸同狗
有個大粒野間唔中黎睇我地做野睇到我平時hea住做
之後兩三個月後
諗起都痴撚線咪又係普通工一份邊撚個想同你做狗
仲有frd諗仲叫我介紹入去做好彩睇清啲on9老細真面目
諗起都嬲嬲地

文員仔諗到嬲得滯

幾十蚊人工佢叫做乜咪做乜
使唔使做埋你果份

倒哂老世過千份小冊子入垃圾房

係咁入錯機 每日入多成千蚊 三日後先發現問題 但係之前上司幫我墊左啲錢無得攞返 好對唔住佢

答錯問題點錯客去第二度結果俾客投訴

個時做收銀

有時有d減價貨冇set到有折 所以要自己手動係收銀個部電腦比返個discount佢

有樣野 以為有discount 所以個期我全部都比左折
個陣我仲要同另外個新人講 呢樣野應該有折叫架喎

不過個陣我好快辭職冇做

發夢

叫我dump左個包裝點知我連埋件貨dump左

做m記，唔記得咩事成隻手插左落士多啤梨新地啲醬度，但係無人知無人理兜醬照用....

諗番起都覺核突

去廁所去咗15分鐘 返到鋪比人屌 之後黑佢面 最後比人炒咗

既然老豆老母都在場 咁連佢地都睇唔實，巴打你睇唔實會有幾出奇呀，btw以前都做過某啲活動助教啲細路真係好難睇得實周圍走

遲到no show比人炒左

拖地倒瀉成桶拖地水

當年做OK
個客買雪條明明加多一毫有多條
問佢要唔要佢又話唔使
比完錢過冇耐行返過黎擺低一毫話係咪可以要多條
果時我又真係on99收左佢一毫放佢走
但其實過左機就唔可以咁做
要同一張單先算數

呢個要報黑警搵你助查

有無執翻？

發呆比人叫出門口屌 話我地呢度可以唔洗你幫手

對唔住各位
個時唔記得"揾"字點打 先打呢個字

試過遲大到
結果老細直頭冇返
其他人以為我morning leave
最後武士

唔小心將鐵板餐成份倒左落個客到

跌左兜醬落地 反彈到枱客幾個人個背脊變左斑點狗 嚇撚到仆街

同一日用爛曬公司雪糕機 水龍頭 收銀機

做打荷位
成盤膠餐具跌左落地
跌落地既聲大聲到全間餐廳都靜左一秒 望晒過黎

好簡單 個客增值500...增值完比番500佢

入倉做野為咗方便坐咗係地下比人屌到仆街

掛住玩撞爆咗收銀塊玻璃

個拎改褲 無睇清楚number 比左條錯既褲人地

返boutique仔 自己一個開鋪同睇成日鋪
試過兩三次唔記得返工 老闆娘隔左成半日睇cctv冇人先知 過左半年自己辭職

做百佳pt,我見d 橙（雜嘜牌）做緊大特價冇哂，諗住幫手補貨 點知將隻新奇士橙補哂出去比經理屌到仆街，仲好記得d師奶走埋黎多謝我

做pt sales 收錢唔記得禁promotion

將朱古力豆當左咖啡豆
倒晒入咖啡粉機磨
搞到成部機都係朱古力漿

整爛左收銀個到張枱
炒散試過淋熱水落個客隻鞋到 佢鬧左我兩句話唔食衝走左
抹塵個陣整跌左副貴眼鏡 爛撚埋

番starbucks開早
要洗蒸餾咖啡機
拿左洗機粉唔記得倒番出黎汁左比個客飲

幫客影相跌爛左佢部相機

屌客
個客話要投訴我
然後我啊頭俾咗個假嘅投訴電話number俾個客

俾經理殺左未

最初我出黎做野嗰陣都係 但之後變成我會係成班同事係堆細既面前大大聲好理直氣壯咁屌鳩個經理 當然9成有多既時候都係我岩/道理係我嗰邊 個經理又知係自己衰冇得出聲 有唔少時候差唔多等於我想點就點

應該好想炒我 但無炒到

點收科？

個客應該大概十一二歲
佢阿媽就尖叫好撚驚咁款 反而細路完全冇出過聲就俾阿媽拖走左
最後當然冇俾錢啦 全場靜晒嚇到我仆街 好好彩d長工都冇罵我仲話呢d係經驗

唔小心format左公司個share drive
之前一直做落黎既野冇左

同個長工講

我識哂你做嘅嘢你失業啦！！

好撚恐怖
有d錯真係衰係個人格度

1!

屌我都試過 果陣坐係地下點貨上貨 之後個主管走入黎見我坐地下做野 又係比佢屌到仆街

我都試過差D浸死細路，不過浸得一秒同埋我都係水度所以一撈起佢即刻tum返佢扮無事無人見到

找４張$100俾個客，點知夾左張$500係裡面
好彩最後個客還返返黎

咁前排特價
擺衫褲既枱上面一定勁亂 堆到山咁高
之後差唔多收工前既一兩個鐘都會叫我地摺枱既
咁臨尾趕住想收工 但又好攰好眼訓
又無留意到 打左個喊露 無掩嘴
因為隻手摺緊衫又低頭摺 無乜留意
比粒大野見到 西住面話： 唔該掩埋你把死人口

不過其實講真我同佢都唔係話好關係
成日針住我黎望 初初黎 好多野唔識 又唔知d野放邊
有次倉得我同佢 咁唔識梗係問佢
問完佢又西面咁答我
然後又比說話我聽 想話我做得慢

屌果d老屎忽真係好撚死討厭
又要將d煩複野推晒比你做 又要嫌你慢 拖住人後腿
講真如果我新黎就快過你既話 我一早坐正你個位啦仆街

detail

巴打你都幾勁

番太興果陣 成杯紅豆冰唔小心倒瀉左落個客個頭到

調轉咗兩張枱 埋錯單
成枝紅酒倒咗落客度

咁鳩浪費 應該食夠晒佢啦

返酒吧有外國客來買一枝啤酒$7x 拎走， 同佢講隔離街有間7仔賣廿蚊

第一日返工，sort左成舊水
利申 最尾唔洗賠

正

我之前果間都試過有人遲左幾粒鐘 叫啲人用機買

太上心唔識收幾多做幾多呢個大道理

熄工公司防火牆down av
之後公司network中晒毒
因為用左同事部機 所以冇人知係我
但同事就比人笑左好耐

淘寶優惠谷 有興趣嘅黎

岩岩出黎做野
已經好謙
唔該前唔該後
但個班full time sales 成鳩日話我
無你地咁有經驗
一中學畢業就做垃圾sales
我就讀大學嘅

幫個客落單, 佢話要走蔥
我幫佢落左多蔥
出到黎碗野青BB
一放上枱, 個客班fd笑到傻左

返雪糕舖
打雪糕漿唔記得落cream
唔記得返工 office個阿姐一大清早whatsapp我先知個朝我要返工 但訓醒已經係中午

班家長隔住塊玻璃
佢地拍窗我先知

嗰四個勁拽

巴打你響邊度做， 等我過去買嘢先

比女上司含撚

個fd做賣蛋糕既pt
有個客睇到櫥櫃入面個蛋糕幾靚就要左
然後我個fd就俾左個個蛋糕佢
後尾有個同事見到就問佢點解冇左個蛋糕
個陣先知個蛋糕原來係demo得個樣 入面全部都係cream

做日式放題 講歡迎光臨(irassyaimse) 變左講 生蛇
因為我做到踢曬腳 講埋啦你 變左生蛇啦你
個客即刻西面之後仲投訴我

係工場開料(亞加力), 係咁開錯SIZE(3次), 塊塊都細左, 要等下次再有JOB先岩用返...

返七仔通頂
收收下錢訓著左

做廚房
成壺湯倒瀉
果陣仲要急用

田你今天片網址 [/img]

也

之前番賣錶 唔小心揼爛左個客隻錶

搵工程公司負責做文書野寄email
唔小心attach錯file,將公司份tender寄左去對家公司
之後就唔洗返工

唔記得番工

掛住發夢見唔到有個幾歲細路入左黎舉啞鈴

將份牛扒同焗飯炒落個老母同個仔度
1 int Stella插左支飲筒

明明要揸老細部車走機場接老闆
點知拎錯車拎左老闆娘部車
仲要揸到機場見到老闆一家人先知柒左
好彩冇俾老闆娘屌到飛天

原來有咁多巴絲既經歷都咁精彩